聽日23號喇 潘老母會點做？

佳佳：Noted with thank

唔幫你求情 坐一世口廿

跟據往積：跪係禮賓府，求林奠幫手
聰明嘅話：要求美領人身保護，講黑警打算殺人滅口，玩大佢。

佳 係度嗎？

佳佳：告你誹謗

😦😦😦

應該去台灣駐港辦事處嘈

報假案要受靶嫁wor

【陳同佳後援會】係連登暫時最好既陳同佳肖像畫

去安全屋

佢向美國報案，關支那撚事？

美國報假案無罪？

郭生吹咗咁耐水出事未？